好犯賤

仲愛你 仲好掛住你 咁點？
icon又del 鍊都唔帶
仲講左埋d咁既野
同外人講唔會假啦
外人講野先最信得過 睇得最清
一個月後睇下點
仲愛我？
仲記得我？
仲記得同我慶祝生日？
睇下點
唔好比我睇死你 過幾日已經溝緊新女
各有各搵食既愛情 真係愛情咩 岩哂你 好襯

Del飽佢 del哂佢

走啦 男人係咁賤

人總是犯賤的